====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il nous a semblé , par suite , qu ’ il ne serait pas sans intérêt de dresser , en toute objectivité , un état des divers textes législatifs ou réglementaires , qui imposent actuellement aux propriétaires des sujétions dans l ’ intérêt de l ’ aménagement des villes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

